有無人做過KK treatment?

邊間好同平？